0-1 利物浦主勝仲有 1.41 倍

痴撚線般尼憑咩拎到分